Time of Vacation
{{Infobox film
 | name =Time of Vacation
 | image =  Tempo di villeggiatura.jpg
 | caption =
 | director = Antonio Racioppi
 | writer = Luigi Zampa Luigi Magni Willie Antuono Paolo Frascà Age & Scarpelli
 | starring =   
 | music =  Alessandro Cicognini Xavier Cugat
 | cinematography = Massimo Sallusti
 | editing = Eraldo Da Roma
 | producer = 
 | distributor =
 | released =
 | runtime =
 | awards =
 | country =
 | language =   
 | budget =
 }} 1956 Cinema Italian comedy film directed by Antonio Racioppi, at his directorial debut.     
 Silver Ribbon Best supporting Actress. 

== Cast ==
*Vittorio De Sica: Il ragionier Aristide Rossi   
*Giovanna Ralli: Lella, la fidanzata   
*Memmo Carotenuto: Alfredo, il capo cameriere   
*Nino Manfredi: Carletto, lattore   
*Abbe Lane: Dolores, lex ballerina   
*Marisa Merlini: La signorina Margherita Pozzi   
*Maurizio Arena: Checco, lautista   
*Bella Visconti: Silvana    Gabriele Tinti: Luciano, lo studente   
*Dina Perbellini: La signora Adele   
*Virgilio Riento: Il frate Serafino   
*Gildo Bocci: Lo zio Santino   
*Edoardo Toniolo: Il signore che protesta e insulta   
*Antonio Acqua: Il direttore dellhotel   
*Roberto Bruni: Fabrizio   
*Ciccio Barbi: Lispettore di produzione

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 


 
 